「樂視」及「樂視TV」等 1300 個商標被拍賣！

不要緊，你們還有愛奇藝、優酷、騰訊、土豆、Bilibili......
最重要的是--------你們還有黨

$2